ssd裝steam問題

我今日重裝steam, 但一裝既時候即刻跳出黎消失左，跟住試下刪除其他程式例如game等等又係會跳出黎消失左，想問下係咪ssd壞左

應該唔會關ssd事
你安裝番你牌子嗰個ssd軟件 檢查下

重新開機

裝唔到程式

裝又裝唔到 刪又刪唔到
咩事

砍掉重練

如果冇方法 我重置

嘩屌 係window做唔到"重設此電腦”
又係即刻跳出……
係咪真係壞ssd

重裝